眾籌買消防玩具送比消防手足太太同一對仔女

轉貼自華爾街狠人Facebook
請大家多多支持

（眾籌買消防玩具送比小朋友！歡迎大家支持！）狠人一直以來都有關心一些被捕手足嘅家人，亦有跟進佢地嘅情況。

近日，狠人見到網上有好多好多同路人都好希望支援一個家庭，而狠人都知道因為某些重要原因，佢地一直都保持低調。

過去幾日，狠人了解咗手足太太同佢一對仔女嘅情況之後，發現情況十分令人擔心，兩個小朋友十分需要大家一起幫手照顧，但考慮到疫情嚴重和私隱的關係，大家好難親身去陪兩位小朋友！所以同家屬商量後，決定買多啲玩具俾兩位小朋友，令到佢地喺呢個咁艱難嘅時候都可以得到大家嘅照顧。

問過佢地屋企的實際需要，現在狠人預計大概會買1000份消防玩具，每份玩具大約港幣600。
歡迎大家同朋友仔都夾份一齊送！
全屬心意，多少無拘。

如果大家有興趣夾錢買玩具送比佢地屋企，請click下面link：

狠人代表他們一家，多謝大家的關心和支持！

夾錢比中立Mr Wally ok?

btw, GoGetFunding抽幾多水? 搵信得過團體搞又點睇

[今日維吾爾，明日香港] 一個維吾爾人的故事

狠人可唔可靠

1000份消防玩具...會唔會多左啲

唔係話搞分化
消防新工會都有聯絡佢一家
但新工會都未出通告籌款

agger 呀巴打
捐唔係問題 但係可唔可以唔係全部買玩具
60萬可以幫到佢地生活好多
用d支援下佢地日常開支
供樓/租金 一日三餐 小朋友學費 醫藥費
呢筆錢可以幫佢地頂2-3年

仲買消防玩具？

佢屋企好大？1000份？
經濟援助就即捐

不如問下消防新工會點樣可捐款,搵區議員幫手籌備?

買1000份玩具？

好似話仲未定罪
佢仲係公務員就唔收得捐款
咁消防玩具應該另有所指吧！

名黎姐
要低調

你班戇鳩仔有冇咁撚死蠢呀
話買玩具真係要買咩？
即係人地需要$600*1000呀

佢諗住一家送1000份玩具？

擺明係代名詞啦
成班問人屋企有冇咁大

佢哋屋企唔係希望低調？

其實唔係食沙律係咪唔使講到咁隱晦 真係會有人睇唔明

上面啲人係咪要驗下腦

連登仔有無咁純性啊
唔通「文具」就真係文房四寶咩 「家長」又真係親生父母啊!?

大家真係唔明「買玩具」係借個理由籌生活費？？邊個會買1000份消防玩具.....

其實都講得好白，我都無嘢想補充，希望大家Get到狠人係到講緊咩....

推

大家睇完篇文先好回覆得唔得

用吓個腦

消防員就算停緊職都仲係公職人員 唔係想像中咁簡單

up

uo

幫到幾多得幾多啦

鳩估

工會係制度入面做野
唔係咁容易食沙律

屌你老母一版有三個弱智仔
連基本閱讀能力都冇

起一起底 個個都係時事台開唔少post
都唔知係打手定真弱智

P牌黎講你都算高汁

希望呢班手足醒少少啦

大佬ar 係咪真係有堆連登仔咁撚蠢

試下諗多啲

消防玩具 送比小朋友玩

冇錯你岩，一日未解僱都係公務員唔收得錢，買玩具係叫走灰色地帶。係垃圾正苦眼中消防手足犯法，消防新工會如果公開籌款實俾人做低，就算做都只可暗地私下籌

Done, 推

消防手足 頂撚住

唔駛畫出腸......用下你個腦

笑左
訓醒未

唔通大j又真係拎幾十萬去買幾千份沙律走去請手足食咩

連登真係多弱智
支持消防手足

個腦唔用真係會生鏽

唔好笑啦 講下可唔可行 同籌款人穩唔穩陣仲好

連登仔原來咁撚柒蠢，真係得把口

成班弱智仔係到帶風向
幫手推po啦

On 9?

弱智？

小學畢業？

懷疑成班五毛扮弱智

Push

IQ有無80？

on999

唔洗講出黎掛

玩具唔係問題，問題係籌集果個人可唔可信。

用下腦諗下先

對比講返，點解暗角7警可以有好多錢，而唔犯法？

印象中有收捐款，照常出糧，判咗罪都有1/3長糧

世道不公

畫公仔畫到心肝脾胃都出晒黎

樓主可唔可以pin呢個
前題係唔驚比cctai法師x死

啱

啱啊
要fc咗先

推
集資買玩具

係呀, 而家狗收到千萬捐款都得
大家都係公務員

譚惠珠搞o左個乜鬼敬言仁基金

連登咁多弱智仔

直必腸？

已經14萬了
未fc己經狗衝

其實佢無左份工既機會相當高
1000x600 真係幫唔到d乜

屌咩 食沙律又唔見你哋咁問長問短

姜濤fans?
咁嘅質素

如果你係真心嘅，建議去你驗一驗智商先，有好多案例都係踏入中年先知自己係弱智，你而家去驗都唔算太遲

你睇樓上幾多人唔明

好撚好笑 #2-#15 大部分都係P牌問戇鳩問題

建議大家唔撚駛答，畫公仔畫出腸對手足無幫助

有錢捐錢

屌成班on99小學雞會唔會真係覺得係1000份玩具呀
醒少少啦屌仲要質疑人地

你發夢果陣又唔見你問自己係咪真係發夢

你估柒警咁可以公開籌錢咩

5碌每年都有12萬
每月都有1萬蚊

兒登仔個腦去左邊啊？

真係1000份玩具咩

邊個話小朋友唔可以玩咁多玩具

一千份有咩問題

食沙律就明
買玩具就唔明

笑到仆街

柒警私底下班狗都送唔少安家費比佢哋啦

已買玩具

同意 搞清楚先

仲有人質疑狠人可唔可信

呢樣好難fc 不過咁耐以嚟佢無爆過柒嘢，無fake news，又有獨家手足消息

我會信佢

真係 #自行判斷

啲玩具係用黎過日子定帶去外國玩先？

應該規定智商超過50先好上網，我見樓上好多都中度甚至嚴重，好影響討論

push

已back

係啦，一睇就知啦, d人咩料咁蠢

諗起中槍手足嘅熊仔餅

消防手足 為咗香港 犧牲咗咁多

用食物會唔會好啲，玩具可能會比人stocktaking，我估個諗法係咁

push and donated

原來連登先多小朋友

呢種留言真係難分真與假，唔知佢係搞緊笑定真係弱智

點解會真係有人覺得係買玩具

用腦思考下啦

推！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屌你，連登你可吾可以包容吓d智力有問題既連登仔？

咩玩具咁貴

原來連登真係兒登

已捐. 老豆做消防睇到好想喊
想問下佢會點收到份"禮物"？

捐完可否買d實際少少既野。。。。

已支持

sor 第一刻真係以為買玩具
仲心諗500蚊一架消防車咁撚貴
我認我柒左

自膠，自隊

樓主可以既pin一pin 唔係幾想見到的智障人士咩都無睇就係到串柒柒

唔緊要 樓上仲有大把傻閪俾你恥笑

其實上面班人係咪玩緊假膠................

呢度真是有不少 ON 9 仔

又唔只連登嘅
睇下Facebook 啲留言

狠人好似係熱狗page

沙律平d？

係咪熱狗唔緊要，最緊要幫到佢
利申，已課金

明就明 唔明就唔明

手足

Paid，贖罪券，係我呢d和理非可以做的事

真心定假膠？

認真
先睇post topic
無認真睇fb 就有機會唔明
Post topic 畫到出腸消防手足
Fb 唔提消防手足 就為左保護佢
以表誠意

等人地工會籌款啦
至少筆錢光明正大比到事主
又信得過

頂 你地己經唔係第一次get唔到

黑警雞姦你都得，但消防吾係黑警，到時又話收受利益乜乜柒柒

你講完呢句
都差唔到夠數了

消防無得隻手遮天，唯有低調

好記得新聞有講過哩位手足，佢話救香港定救火，佢揀左救香港走上前線。已捐小小心意。
話買太多玩具個d用下腦

又食大茶飯呀

小小心意 + 推文

狠人真身

果幾舊水就咪計啦 你又無份出

走啦

順便呼籲下有需要既手足/手足家屬，
有需要即管出聲，香港人最多既就係錢

點解要呢家玩具?

柒警停職出9成人工加起碼3球野一個人既安家費
所以狠人真係唔怕買得玩具多
香港人多多都買得起

一定唔撚係

其實呢個平台會收幾多手續費?
真正到手筆錢係咪得番55萬到?

呢個真 1個鐘已達標

已購買贖罪券

如果小朋友唔夠玩具要出聲

已捐

一個鐘夠數

如果係保證比到位手足家人
我捐
狼人佢信得過？

你都on 撚9
屈得就屈

班狗犯撚曬法 坐監 大班狗同藍屍送錢

仲要大條道理咁送

1000份？！

你真係唔識架喎

消防手足犧牲太多

係唔係乜都曲線要講明

唔好意思，借一借位

「天國旅立」質素咁高既本土遊戲冇人知？

超左標啦

消防車...

仲話連登仔幾醒幾醒
大部分都係弱智
係要拆至穿撚曬先明

我話買d車仔可以做變型金剛添呀

屌你老母你地呢d 撚樣真係好撚煩，日撚日講過wally 做乜撚野丫， 咁撚用力去狙擊人，有冇做撚過正經野，痴撚線

睇留言笑到呢...

屌你啦 煩

已達標

令我失去課金機會

發現個post 時已經籌完

好勁

問過佢屋企人意願未？

個post未話問過屋企人

屌 有冇睇文架你

我照科左500

毅進係咁上下智商啦！

啲分化撚五毛又走曬出黎

此post已完，唔駛推，達標買玩具

你個“好似”都幾撚不負責

1000份玩具?
拎d錢去買奶粉尿片供書教學唔係仲好咩

sor 記錯
個名真係有d 似 法網肥人個類衛星page

試下用下個腦

sorry 記錯

想課金時，已經 stop

真心用下腦

捐左

點解D人係可以咁L蠢問埋D濕9問題

一個post 已經見到咁夠無腦，5毛。屌

喂屌我未比錢
遲入呢個post

消防點公開籌比個手足
實比人搞

唔好問，一問傷感情

用下個死人腦啦

屌 又話香港人淡左玩完

想食埋飯捐已經爆曬

機會唔等人啊

太遲先睇到個post....

覺得唔可信可以上佢fb睇
水門雞，民記都有留言撐

咁快，已完结！

我個fd比人拉咗去新屋
屋又冇得住
工又冇得返
又要等上庭
佢搞眾籌有冇得諗

喂

俾唔切 無份夾 屌呀你地咁快手既

上面巴打解釋左，睇吓comment 啦

講嘢多人理果啲肯定唔係熱狗佢地要走小眾路線

唔好問啦，一問傷感情

岩岩笑完上面班友,禁入去已經籌完................

of course
不過最好搵啲KOL幫手搞囉

不如試下搵知名人仕幫手攪,應該會容易籌到

佢地要嘅唔係玩具，係安家費生活費，咪撚晒錢買埋啲咁嘅垃圾做畫面寫故事

蘋果以前有訪問過佢啦
金融界既手足黎

真心?

你真心

兒登仔有時要講到好白

可以買好多消防車公仔比小朋友

除咗玩具，不如買啲小朋友生活用品？
例如尿片哩類消豪性嘢。

搵名人幫手

名你老母，我就真係想幫手足

大家咪撚再推，夠數，又太多人太蠢，講到太明，驚有手尾

同問

消防手足還撚押左啊屌你
係咪仲要鬥你同佢邊個黃D啊?
顛夠未啊

拉

玩具？ 玩具？？
你玩尻人呀？

人地可能生計都成問題，你送玩具？
直接籌旗咪算囉

唔明都唔緊要
文都唔爬

快到...

2個小朋友 得1千份玩具其實1~2年燒晒

佢係香港嘅義士 籌1萬份比佢 我都覺得值得

………
講話捐1000件玩具你都認真左做咩

屌你老母 你有無用過個腦講野

就係有先要屌

pin this la

最怕又有人借個名出來發財

有弱智

消防車點解會唔係消防車

食藥啦ching
咁狂燥

傻人發現案

真係有用支持整多次 好多人未睇得明做咩時已經籌夠左

走啦3毛

夠數ed
唔洗再討論

直接講捐錢有機會變收受利益，要講到咁白？

佢用咗架喇～

你真聰明

天佑義人
祝願手足一家平安無事
祝願仗義手足一生平安

好多無腦五毛藍絲以為真係送玩具
真正手足一諗都知要做d乜啦
直接block一堆

一樣可以比人查，你幻想下689無收中聯辦錢，係佢老婆收，icac都一樣查雖然現實佢地點收都無人敢查

好多人無諗過就comment
下次用少少時間諗下先

做野仲衰過藍絲
人地都直接籌旗 自己做野就私私縮縮 仲話人係英雄

屌，到我知就停，快的開番佢呀

頂 依家想捐已經停咗

暗號啫。。

柒咗仲想攞返揸沙

上面班人好撚蠢

好 正式宣佈你係弱智

你咪覺得我7左
明明就係要籌旗讚讚揚呢d行為 好似對家的士佬咁
而家就劃地三尺比自己

你地慢慢打飛機啦

黃色消防車同1000份都好明顯

但其實比我個fd嚴重既大有人在
有冇咩方法可以幫到其他手足

岩呀 你咪話我弱智囉
就睇下你地可以縮到去邊

做！

公職人員係咪唔收得over 500?

小心D好喎，到時唔收得舊錢處理就變左麻煩野

你一開頭誤會咗咪誤會咗囉
而家咁樣仲7

“人地可能生計都成問題，你送玩具？
直接籌旗咪算囉”

如果喪屍病毒爆發之後 喪屍係食腦嘅 你應該可以生存到地球爆炸都唔死

見小朋友喺屋企好悶買玩具俾佢哋玩喳

其餘義士都要幫助
60粒純粹俾小朋友食飯
律師費另計

算la 比個下台階佢

呢d會傷感情既假設就唔好諗咁多啦

大撚巴手足係醫護、機師、老師啦
果手足犧牲前途更大吧

係咪要派埋玩具比佢地屋企人？

好撚煩 帶腦上連登

啱呀 仲制度內抗爭 直接打正旗號啦
反正都會沒收㗎啦 可 啱唔啱聽呀🥺

下台階就唔洗要喇
你慢慢買玩具啦

類比制度 唔係類比星火

啲戇鳩係真心唔撚係扮

仲送玩具香港人真係弱智定乜，個仔嘅童年無咗老豆陪，嗰消防手足幾年時間無晒，然後連登仔就話俾錢算成班垃圾買贖罪卷

Cctai d人好撚柒
潛水啦屌你老母
以為自時睇通世界 時事專家
其實係分化撚 鬥黃撚 屌你老母

咁你仲講晒出黎

明未

柒撚咗 咪靜靜地潛咗水咪算囉
係都要同全世界講你柒撚咗

你老母生漏咗個腦比你 快啲問佢拎返啦
不過可能都同你一樣無腦

好撚多傻鳩以為真係買玩具

原來真係有人以為眾籌啲錢用晒嚟買玩具

屌，咁撚多天真嬌

正常都唔會
因為班人搞事而放棄

心諗做乜鳩

幾時驗智商

班天真傻仔成年未

咁你條垃圾又做過啲乜？
不過都唔怪你嘅 智商都無80又真係做唔到啲乜嘅

要比人屌下博存在感 你真係好撚廢

有無多啲唔同種類、款式、價錢嘅玩具..

好撚肉酸呀你

呢個post好多五毛

達哥就追擊得 Mr.Wally就唔得

另外其實有得寄信

又係你又做過啲乜駁唔到我只係識屌我，證明我講嘅野你駁唔到咋因為道理喺我嗰邊呀

救咗消防義士先啦，仲喺到幫嗰個退翻101蚊嘅Mr Wally.

係喇哎呀7撚左喇
你地最撚有腦啦 慢慢努力啦

幾左恥笑連登仔post

又玩血曼 等睇俾人貪左

好多蠢閪 一日未定罪一日仲係消防
之後自己諗啦

屌你老母臭閪呀懵撚！

點解連登咁多蠢撚真係信係買玩具
傻嘅都明啦屌

幫手拉個post落黎啦

買1000份消防玩具，每份玩具大約港幣600。

真係信係買玩具 on9仔

一禁LINK就爆左

「道理喺你嗰邊」同pk鄧話自己係正義一鳩樣好撚尷尬
無人要駁你阿柒頭 純粹笑你on9

係時候要改名啦！

qqwexv（智商不足80）

咁我屌埋追擊達狗得未丫？ 係咪好撚得閒要日撚日去追擊全撚部丫？

停左

係咩都唔緊要
因為佢地影響唔到任何野

點解成班on9真係以為係1000份玩具？
1000架真消防車唔得？

連登係咪咁撚蠢要畫公仔畫出腸

已捐
Btw 睇comment 果然兒登仔係on9

呢個真係.........我都唔知...

腦裝草的？暗號都不懂

Thz 大家😭😭😭😭😭😭😭😭

舊同學見到哭左